唔好再用「藍絲」黎稱呼支持政府既人，咁樣係侮辱左藍絲

今生疫症，港府既應對措施大家有目共睹
成個政府根本係無能，由得香港人自生自滅

我地唔應該用「藍絲」去稱呼呢一班仲繼續支持政府既人
佢地連自己就快死於無防範既疫症下都唔知，真係好「可憐」

黃藍只適用於政見，今次武漢肺炎完全係公共衛生問題

記得睇曬成篇文章

負評既到底有無睇曬成篇文章

做乜鳩

刷存在感做乜。。。

訓左幾耐,仲鬧政府無能

借刀殺人唔係叫無能

Ramsey